外國jj請入

好辛苦呀

最緊要有信心

點解

讀書係咁
一齊捱啦

外國邊度?

lm

我有個賤格仆街roommate

冇朋友比人杯葛同埋有個賤格roommate

而家有時分心讀唔到書因為好辛苦

uk

加油啊！

有衰housemate+1，
依家完全無接觸，連招呼都唔打

連登有愛 thanks ching

而家佢就快返嚟我好撚緊張

邊個咁快手即刻負評你

慢慢就慣
住宿舍? 有無得搬出去?
我以前都係咁無朋友，同班香港人都埋唔到堆，慢慢就接受咗其實自己一個更開心

我Roommates都好賤格仲要老作d野周圍唱，最初會好介意但係佢地其實咪唱嚟唱去咪又係嗰堆香港人

最重要係活好自己，享受喺外國生活同讀書，唔好同d無謂人嘈

加油！

個roommate就快返到嚟 我唔知點算好

我無線我喺間房都有壓力 因為有佢喺度

唔鐘意咪唔采佢囉

點解會有巴打逐個逐個留言畀負評

佢用電話好大聲
我講電話細細聲就話我大聲

係英國既話一係自己住宿舍，一係同真係熟既fd住出面。uk又無US AU咁大，交通又唔錯。自己住其實冇問題

真係辛苦 好後悔出咗黎讀

我都想
但係呢一年 之內應該都冇可能

絕對明白你感受 我Roommate好鍾意搵人笨，搵人着數加上佢條女係件極品臭閪港女 搞到我放學番屋企更加煩 所以我認為既然呢一刻離唔開個環境咁就當佢冇到，望都唔好望佢

佢就快返嚟啦 你教下我點應對佢好啦

我而家真係好撚抑鬱 好辛苦

你roommate又係香港人？

鬼

佢就快返嚟
我真係 唔想佢返嚟

佢做咗乜on9野先？

佢夜晚用手機搞到我瞓唔到
然之後我 日頭 用手機同人講電話佢就 屌鳩我

我已經同佢打過兩次交

一定會見到面？唔返自己間房？

Wtf

係
同一間房

陣間佢返咗嚟之後我應該上唔到連登 留言 因為我係用語音口講打字
但係佢又會嫌我嘈

又係呢類垃圾自私撚，佢係要係咁狗嘅一係就狗撚過佢

點樣對付佢囉

sor打錯字

點樣對付佢好?

咁打字囉..

唔洗理個roommate啦
點解比人杯

我用廣東話拼音 打 全部打同音字 仲要好亂

係咪24

唔知點解
自問自己對人好好 以禮待人

佢阻住你瞓嘅你咪以其人之道 還治其人之身，到你要用電話嘅時候嘈過佢10倍，同佢鬥厚面皮，等佢吹你唔漲

好難搞，生活習慣唔同，一定會有衝突。仲要同一間房...

其實我而家係仲讀緊college
如果佢投訴我就仆街

辛苦

佢就快返到嚟

我越諗越緊張

呢個世界大把仆街當你狗咁撚就係因為你真誠待人，唔係叫你從此以後做仆街，只不過防人之心不可無，害人之心不可有

投訴咪一拍兩散 你有冇得轉房先？

其實都係真係最緊要有信心同埋霸氣

但係佢就快返嚟 我諗緊今晚點應對佢好

用住耳塞先
如果佢投訴得你點解你唔可以投訴佢?

我同個另外一個同學仔傾過 有機會佢會調房 同我一間房

但係佢後來又好似唔係好想 因為佢都係想自己一間房

我唔想 做二五仔更加俾人杯葛

唔想俾人杯葛話我係snitch

啱呀呢類仆街真係唔可以對佢好

有無諗過同其他國家既人玩
等自己無咁悶

其實我要同自己講話我先係呢間房嘅大佬

一定要畀信心自己唔可以畀佢事無忌憚

我呢度差唔多全部local

冇咩野就唔好亂嚟，最多大家唔講野。佢真係搞到你既話你先嘈佢都未遲。同埋你試下投訴啦，睇下有冇得轉房

如果再有咩衝突萬一真係要打交係咪同佢奉陪?

同埋我呢度所有房都滿曬
唯一嘅方法就係 同其中一個friend 叫佢過嚟 換走呢個麻煩友 但係我個friend又好似唔係好想 因為佢都係想自己一個一間房

如果你問心無愧，杯你嗰班人識唔識都罷，喺背後講你又唔會少忽肉

如果班人係冇撚用嘅痴埋去真係托柒

學英文學得快
識多啲local之後一齊再杯9你roommate

其實冇話大唔大佬，最緊要互相尊重

但佢唔尊重你咁你亦都冇必要尊重佢

但係呢度啲人好陰濕 如果你得罪佢哋佢哋會暗中搞鳩你啲嘢例如可能專登偷你啲嘢或者 整唔見你啲私人物品

條友係啲懶係型嘅契弟 唔係話 食大麻飲酒 食煙就係壞人 但係佢係嗰啲要扮曬 型棍 落club飲酒

其實我而家越嚟越緊張因為佢而家搭緊火車應該真係就快返 一個鐘頭之內應該會返到嚟

如果唔見咗就報警啦，有冇cctv先？

就算報警都查唔到係邊個搞 同埋其實我都想裝cctv 但係 學校一定唔畀因為好似話咁樣係侵犯私隱

天呀救命呀

姐係 又要威又要帶頭_果啲
有無得轉roommate 一係你自己搬出去住

College 淨係得hall

我都因為私人原因令自己好辛苦
而家改變緊
同你自己講
相信自己,比啲信心
辛苦係短暫

加油

Thanks ching

咁又難搞d，睇下你個hall有冇大粒野俾你講下，前題係你要好好保管私人物品

英國邊度啊師兄

係咪真係冇辦法唯有屈服

咁你仲有幾耐讀完
臨走前屌哂佢地老母

我唔想講呀

有機會 讀埋今年
或者要讀多兩年

今日同佢講咗 跟住佢淨係話如果我想嘅話 佢會幫我去同 嗰條麻煩友講下成件事
根本呢個 大粒野 都做唔到嘢嘅

幾大都唔好屈服！你越係軟弱佢地只會越過分

咁如果真係必要係咪真係要同佢打大交

打交唔係必要，只要你令到佢覺得你唔好恰就得

今晚如果佢要玩嘢就同佢奉陪

各位巴打 我而家 有少少嘢要整 我十五分鐘後再同大家傾

瑞典
仲有半年返香港
但我已經一秒都唔想再留喺到 垃圾地方
加上我好鍾意嘅女仔喺香港
好想襯佢未畀人溝到之前返香港全力追9佢

he is back

你玩撚死佢比起打傷佢仲爽

我而家應該打唔到中文因為佢返咗嚟

I will type in English now

What are you gonna do now? Business as usual?

Good English

sorry I know my English is bad

佢總有報應嘅

而家佢去咗沖涼 得我自己一個喺房

巴打你識唔識到朋友有冇俾人杯

唔想理班人嘅咪多d出去識下唔同國家嘅朋友囉，仲可以練埋英文

利申 housemate勁好人(廣州人) 初初黎時咩都唔識 佢教哂我 仲好幫得手 依家有啲唔想搬既原因都係因為佢

次次同佢嘈交佢淨係識得串我話 你咁黑人憎唔怪得知你冇朋友啦

我都想有個好housemate

Last year 完全唔想返香港

讀完留低uk易唔易?

屌我個班roommates咪又話我冇乜香港人理我，如果出國讀書係淨係群埋香港人圈子咁不如番去香港啦，加上佢地班香港人大部分都on99 friend唔friend都冇所謂

起碼我有一大班唔同種族嘅朋友，而且佢地係會喺我有難處嘅時候真心幫我

我好羨慕你

所以你都可以，唔好怕自己英文差，踏出第一步之後就平步青雲

而家佢返咗嚟接衫

話撚知佢打埋飛機，當佢冇到

same
uk d 香港人一係mk蒲精
一係就毒撚(無機會認識到)
都係專心讀書 得閒打下機
唔需要識朋友

你搞到我好亂

樓主到底你個roomate係咪英國人黎

你話比人杯
你係比班留學生杯定係比班鬼仔鬼妹杯

我就由ocanp開始識到一班好朋友

我個邊d鬼全部都對我好好
成日同我吹水又帶我落club
有無試過溝通多d呀

利申都係uk 仲要男女混宿 全部鬼

冇 不過識啲FD都走得七七八八
last year又唔想識新人
日照時間又短 頹到閪
以前鍾意嘅女仔未返工成日得閒打畀我
依家佢返big 4都冇時間了
好撚孤獨

我以前係加拿大就係咁，多數蒲精，連d本身唔係點蒲嘅都蒲埋一份。一係就好小圈子 小數一兩個都做到friend不過唔會係深交
我自己都讀到食嘢柯屎都無時間，仲學咩人識朋友?

點呀你而家

我都係

我公司全部都係fresh grad

有兩個住我隔離街
佢地日日食完飯都約埋一齊散步

有幾個就知我唔識酒吧
帶我去到之後逐樣逐樣教我

he is watching video

我係畀英國人杯 我個同房係英國人呢條友串過馬撚

巴打你係邊個城市

not living in a city,

town?

我逐個逐個正評返

唔洗理佢啦 扮乜都聽唔到

countryside

其實好地地點會無端端比人杯
事出必有因
你會唔會係一開學果陣無意中串親人地？

我一定要搵番啲計仔對付佢

真係冇我不嬲以禮待人

屌 咁都應該有個名架

最近你個城市叫咩名

york

or leeds

係一開學第一個星期就已經杯你？
完全無人同你傾過計？

係咪個town得佢一唐人，講出來等如自爆

yes, always

more then 1, maybe 100

就算係

一般對答都唔會係咁答人囉

佢果句not living in a city 一黎問非所答二黎好串
正常人直接就會答話係邊到邊到附近

所以我係估緊佢無意中串親人搞到人地覺得佢好高竇唔想再理佢

你覺得自己算唔算真毒先

sometimes

你sure班上面真係無人主動同過你傾過一句偈？

你啲college 我未讀過唔知係點樣

班上面啲人係咪一早就已經認識大家
所以你無機會同到佢地搭訕

定係你試過主動埋堆？佢地既反應係點樣

d對話係怪怪地
我都住過幾年d細town得唔夠10個唐人，真係怕會自爆，咪俾個籠統位置同直接話唔想自爆lor

yes, because most of them known each other for a long time already

To be fair, in this case you just cant say they boycott you

They know each other for a long time already, it is your own effort to be made to join them, not the other way round.

So, have you tried anything at all to be one of them? Can you give some examples?

I try to be nice and talk to them for many times, they always make some racist joke and won't treat me seriously

details???

they laugh at my accent, call me a chink, mocking my accent, they told me not to eat their dog

Seriously if that really had happened, it surely is ground for complaint to the school. The fact that you remain silent may partially be reason for exacerbating their behavior.

I am not sure are they joking or they are actually racist, I don't want to be a snitch

Doesn't matter if you don't feel comfortable listening it

ok

thanks for the support

青少年我都唔係好識應付

不過佢話佢地笑你口音就叫歧視你？
我地夠會笑鳩人地做北姑
係一直都會笑落去
你自己面皮太薄

譚仔呀姐啲口音
你問心你自己唔會笑人地？
你身邊無人扮過啲大陸人口音？牛演

咁叫做歧視咩

至於你話食狗果part
我久唔久都有同事問我食唔食狗
我會同佢地講係香港食狗肉係犯法

有次我反問返佢地如果有機會你會唔會食狗？
佢地答我of course!

其實你面皮厚啲我覺得無乜野
佢地笑你扮你其實你同佢地搞返兩個gag我覺得佢地會接受你
主要係你太快打退堂鼓

+1 n they r disgusting trashes

佢做嘅嘢絕對係可以向 academic board 投訴
有證據最少停一年

你咁講法其實連登仔恥笑譚仔呀姐都可以向平機會投訴

但問題你分返清楚賓主關係
而家係你想融入人地而唔係人地全部人黎遷就返你

英國嚟嘅哩到

佢講嘅嘢好多都唔係針對個人行為而係 base on 佢望落去係 Chinese而排佢

企硬同大佬話佢唔只相處差而係 racist就可以搞死佢

本地人就有權歧視？民粹連登仔抵比世界遺棄

因為我真係唔認為咁樣就係歧視

就好似侵侵覺得caravan is an invasion
CNN journalist 覺得caravan is not an invasion一樣

我讀緊嗰一科都算易嘅 問題我呢一科香港高人工過呢邊兩倍 不過喺呢邊做呢一行比較多人respect香港就....

laugh at accent mock his accent
真係唔算係針對個人

chink 同 not eat their dog 都己經可以 warn

當然我就無乜所謂當佢 on9
但佢對op 咁梗係玩佢

條友自己俾位人入嘅，唔好客氣

老老實實
大學果陣我地堆香港人
有兩個大陸人唔想同鬼玩但係好想識香港人好想埋堆
我地都不停問佢對8964有乜睇法
不停咁串柒中國

接受到果啲佢地就會陪我地發膠
接受唔到就會試圖同我地理論而唔係黑面或者行左去或者表現出唔開心
之後我地覺得佢好笑好玩得就接受左佢

教佢廣東話但係都不停恥笑佢口音話佢係啲企街係北姑
咁點呀？唔通佢去告我地歧視？

大佬 而家係你求我地同你做fd呀
我地就係咁 你一係接受一係走
咁樣就叫歧視？對唔住喎 你我價值觀完全唔同

你受唔住走去投訴 即係代表你根本就唔願意融入人地而去試圖改變人地既文化去遷就你自己過份脆弱既心靈
就同啲蝗蟲走去投訴人地做乜唔用普通話一樣咁乞人憎

兩個完全唔同嘅問題。笑accent都或者可以斟酌，chink，eat their dog一定係有指向種族嘅辱罵
不過我都係覺得有d嘢係我地唔知而令到OP同roommate關係咁差
無論如何呢個都唔係合理化歧視嘅理由

chink cheung chung 我啲老死悶悶地玩野都會咁玩
試過有人聽到果陣碌大對眼

eat their dogs 我啲同事講笑果陣都有咁講
不如你多啲同鬼妹鬼仔傾下計

要留唔難 其實睇你自己搵工個策略

語氣都好重要

你識嘅熟嘅玩得一回事，但三唔識七又唔 friend 咁話人你覺得無問題

你地英國真係會咁玩?
咁就當我呢啲加燦敏感。成間公司得我唔係本地人，無人同我提過任何同族裔有關嘅笑話

咁真係要聽下語氣先知
但係我唔認為樓主會識得分

至於你話陌生人咁講有問題
成年人既話我會認為係
但係佢地係一班中學生
我唔敢肯定

同意
另一個構成歧視嘅理由係聽嗰個覺得被冒犯，你自己同佢都知係講笑就話啫，OP明顯唔係

加燦 people kind都講得出口就知你地既道德枷鎖有幾嚴重啦

我啲同事真係會對住我咁玩
對住啲歐洲人既話就會叫佢地get a boat
依個你自己查urban dictionary

你一定唔知peoplekind差d搞到佢面對另一次管治危機
同埋你睇埋context你就明。佢係想打斷個又話女人好偉大，講左2分鐘都未問到嘢嘅9up提問，不過用咗個講笑嘅方式。跟住就好似你咁比人take it out of context

佢會覺得唔舒服既原因
我真心相信有好大機會係因為
He has been told by 99% of people and medias that Chink Chong Chung are racists words but disregarding the contents and atmosphere
佢聽到依啲關鍵字直接就將成個對話過左濾為歧視佢

依個純屬我個人睇法

真心唔知佢係用黎串柒人

1:06:35開始睇下條友問乜

你特登去搵出黎咁有誠意我同你成條片睇晒佢

我以為reddit有人cap咗出嚟點知無，得個timestamp
唔駛睇晒，呢d 政治show睇太多無乜益

竟然調返轉香港高人工啲

呢一行係英國根本就係underpay

借問聲邊一行?

邊行？

Physiotherapy

所以我都唔知返唔返香港好

自己諗請楚啦咁

咁老實講句我揸住個英國牌除咗美國之外應該邊度都可以做嘅 但係我又唔想留喺香港服侍蝗蟲

我都係
n展仔係香港食屎

啱呀英國係好仆街
所以我返咗香港讀U

夠唔夠佢打先？

你自己檢討下點解自己埋唔到堆啦

巴打係咪度?
不如吹下水

I’m here I’m here
點啊你

冇乜嘢做 好悶想問下巴打你而家係咪喺美國

係呀 係美國🇺🇸

美國多唔多歧視你亞裔身份?
唔知點解覺得美國好正 巴打你邊個州

唔多 因為有好多Asian
加州
你果邊好多歧視？

唔知佢哋算係歧視定係算講笑
巴打有冇去睇lakers
讀緊書定做緊嘢

應該係講笑
如果真係歧視 佢地真係正仆街
我讀緊書
無睇Lakers 不過有打波

uk where

同佢鬥賤

美國街場鬼仔勁唔勁

near york

巴打畀啲信心我

你係咪係man metropolitan讀

其實佢搞你d咩？

鬼仔牛高馬大 得個樣
黑人勁啲

巴打 對於 trump依個人有咩睇法

商人一個
但想留係美國會難啲
應該叫trump去香港做特首
唔比啲支那人入黎

其實佢真係一個好醒嘅人 不過如果你喺加州呢啲民主黨票倉 嘅州份支持特朗普 會唔會畀人 排斥

我個仆街roommate 因間又返嚟

其實我無話特別支持侵侵
因為我覺得佢都幾歧視
不過 上網睇話佢做左總統後
令失業率低左

屌佢地老母

唔係

I can't type in Chinese now,

He is so cocky

Why？